【新口號】戰勝極權！煲底相見！

戰勝極權、我地要比敵人睇到我地嘅戰意
煲底相見、我地要預見真香港人嘅未來
他朝有機會係煲底除低面罩
P牌推唔到、覺得呢句口號可行嘅
麻煩請各位手足幫手推出去

戰勝極權！
煲底相見！